諗到一個方法對付間諜內鬼

除左問佢支唔支持平反六四
同埋同佢合照之外，係紙皮
紙板上面寫一啲類似黑衫人
平反六四運動之類嘅字眼，
佢唔肯合照，都拎佢衣著打
扮做佢一波，有無得諗。

自推十下

1. 戴曬gear，點影都唔使上身
2. 而且影咗都冇問題，任務需要

問佢香港常識，confirm唔係中國人先啦

推

問佢支唔支持中共血腥陣壓國內示威, 例如最近既武漢反對興建焚化爐示威

就係呢個思路

仲有無咩問題問佢好

捉你老味鬼

影你老母相

...
其實呢啲真係同樓主嘅做法一樣
同直接問：你係唔係鬼？差唔多
隨口講啲啱你哋聽嘅嘢就得

非分化，但肯定會有人混入黎影大頭搞事，例如打記者打示威者個啲，起碼問佢一兩句就有機會知佢咩料，好過on99咁圍住佢咩都唔知啦

行得正怕咩被人試，好

連登五毛爭住出黎話你搞分化

無獨有偶 我都有諗過同樓主一樣做法
不過我就認為錄片可信性會高d
唔怕被人話改圖

見到有鬼懷疑做出位行為
開cam 拉住佢一邊錄一邊問讚唔讚成平反64/習近平係咪維尼之類問題

分化邊d人先
出得來反政府 唔通仲有人撐共產黨？

唔好再on99圍住條友幾個鐘喇

通常問都唔會出聲
一黎就幫佢掛狗牌
影相

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

瞓前一推，2點維園見